叫得老豆做"daddy"都係有有錢人多

叫阿媽做媽咪就好普遍，由窮到有錢人都成日聽；但係叫老豆做daddy就普遍係有錢人，同唔同意

好似係要叫uncle,唔可以叫daddy果d先有錢

叫開おやじ/ボケ

嗌開父皇

貴様 なに見てんだ

教緊個仔叫我daddy，不過佢叫極都係爹爹

叫開皇阿瑪

利伸:貴族

啊爹

叫得老豆做皇阿瑪都係富貴人多

叫開安答 同亲

叫嗲dee

係既係既

做開sugar daddy嗰班有錢啲…

正常人都係叫老豆多
嗌daddy硬係凝住未戒奶咁

有冇利申叫daddy果班人驗證下

叫開daddy 成副身家俾我敗哂，而家準備破產

等睇有人屌你用殘體

因為老豆有錢咪叫得親密啲囉，錢又無又無感情咯，叫得出老豆都已經好俾面啦

仲有冇叫daddy既人講下

我屌！可唔可以含埋

叫啊爸又有無錢

叫開 喂

叫窮鬼

老豆

叫開全名

呢個真
利申 細個叫daddy 大個叫佢個名

細個叫呀爸

大個叫老豆

喂~老豆

細個叫daddy/爸b
大個叫花名 因為frd咗

我叫DADDY 但係係窮撚

好似係
利申：Middle class

叫開爸爸

叫daddy 窮撚係到

叫開窮撚

我叫開誠哥

上面話叫daddy既窮撚們，你地住緊咩樓

叫Daddy窮撚

住緊咩樓

叫佢做老嘢

叫daddy重炮

我個仔都叫我daddy

由細到大都係叫Daddy
不過唔覺有錢

叫開父親大人

偽abc叫老豆做dad~~dy~

我都係唔知幾時轉咗叫法

一樣

細個叫daddy
後尾睇得電視多覺得叫老豆先係大人就改左口叫老豆
窮撚

叫爸爸點睇

叫巨龍王

叫開阿爹

利申古代人

唔有錢點成億買pogba

Father

係啦係啦，威啦威啦

I got it form my daddy

我一係叫daddy 一係叫花名
覺得由叫開daddy變做叫老豆好怪

好似好多人錯左重點 我係想知叫daddy同家底有冇好大關係

應該同父母學歷有關

公屋

叫開肥仔

但叫mami既人唔少， 不論學歷高低

亲，港澳不包含阿

叫開父皇

叫開死老坑

呀老母個老公，你條孖煙囪走左隻蛋出黎。

清狗

嗰啲叫清狗

叫開廢老

同父親互稱大家為惺

叫爸爸/阿boo

不嬲叫daddy 媽咪 哥哥
利申 公屋狗

爹~~~~~~~~~

叫開無生
無師傅

細個叫開daddy 以前都有啲錢
大個改咗叫老竇就開始窮到喊

唔怪得 曼聯同車路士fans 日日叫daddy

Gon daddy

小夫

叫開microsoft

叫開乞衣

臭啲

叫老豆好似親切d
咁大個人叫daddy個感覺好似有錢裙腳仔
利申窮撚

Same

由細到大都叫Daddy 但係窮撚加學識唔多
細個以為所有人叫自己爸爸做Daddy

叫廢老

daddy 今日學校有人嘔呀

條女一睇就知有錢人啦，窮人撚會用乜1比99乜鳩洗手咩

由今日開始叫daddy

我平時叫 o dou sang

都係叫daddy
不過人地面前會叫爸爸

利申中產

都話左啦

我係叫daddy 但唔有錢
佢曾經問過點解唔叫佢做老豆 親切d

通常叫父皇多

叫阿爹多數早死

電視成日都:爹 唔好死呀 孩子不孝

daddy - 有錢
爸爸- 中產
老豆- 窮撚

又唔見我有錢？

叫爸b又點睇

我都係

諗起有套動畫叫伙頭爸b

應該唔係親生嘅…

叫開

我廿隻

細個叫爸b 大個叫老豆
叫老豆之後屋企窮左好多

咁你叫張飛做 uncle?

死鬼老豆 - 窮撚

衰仔 叫衰頭家

Daday 今日學校有人嘔啊

私樓草根

等我都改口叫daddy先
好快就變有錢人

叫爸B得幾億身家既窮撚

事實係。我都係叫Daddy。

小學有個friend叫佢阿爸做猩猩
問佢點解佢自己都唔知

叫開dad

叫呀爹點睇

諗起小夫把聲

屌叫開老豆

Agger 細細個已經咁樣覺得

細個叫daddy 大個叫全名

細細個叫daddy叫到依家

叫daddy 唔有錢
住居屋

居屋即係有錢人家囉屌

我都係叫daddy

利申 住居屋 但無積蓄

叫開father

你大少少就會叫老豆
再大啲叫老野

我老豆算有啲錢
由細到大都叫佢爸爸
人地話我咁大個人叫爸爸好怪

叫開 hi dad

口講就daddy 打出嚟就爸爸 講緊中文打句daddy好怪 又懶得打爹吔

Sugar daddy

叫開daddy 窮撚
但佢好縱我

叫開野郎

我10歲先開始叫老豆 以前係喂

叫父皇x 2

得我一個叫吧吧

daddy 上年洗左幾乎兩億英鎊黎買幾件玩具俾我

Im your daddy

我叫開daddy
利申窮撚